健康午餐............. 好撚正

世界級享受

小白菜、蒟蒻、牛片、雞翼、泡菜、蝦

不了

樓主個餐好吸引

肥牛片同雞翼嘅脂肪含都唔低喎清

廚餘？

啲廚餘汁

好多脂肪
肯定好飽

$40

My name

見到圖一覺得OK
見到圖二就想嘔

好屈機

迷你盤菜

邊FUCK健康

好正 好似打邊邊

又似打邊邊又似韓燒

每次都帶給我歡樂與驚喜

可能我係咁多個留言最想食嗰個
keto

唔覆機?

唔係 我都覺得好撚正